Procenat ljudi koji radi u kancelarijama: 52%
Vezbanje utice na: tezinu, zdravlje, raspolozenje, povecava energiju, podstice bolji san, moze biti zabavno..

Bolesti izlecive vezbanjem: anksioznost, hiperkineticki poremecaj, gubitak pamcenja, problemi sa spavanjem, astma, bol (ledja, kukovi, kolena, vrat)

